香港有冇呢兩隻牌子日本製外科醫療用口罩買?

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

依兩隻ok?冇寫 pfe 同vfe嘅？

我都想知第二款如何